一人一個名不符實既野食

我先
粟米斑腩

珍珠奶茶

糯米雞

賽磅蟹

紅燒獅子頭

螞蟻上樹

碗仔翅

夫妻肺片

獅子狗

菠蘿包

以前真係有斑腩 未有自由行果陣

西炒飯

閪多屎

佛跳牆

熱狗

知足

[FB/IG. challenge]五一黃金周系列

魚蛋妹

飛雞牛肉飯